有無邊間打冷推介

最好油尖旺

萬發海鮮飯店
網址:
地址: 深水埗九江街150-152號地下
電話: 23618708
(客戶資訊) 渣打客戶成功推薦親友出卡可賺取高達120,000里。受條款及細則約束。

妹記大排檔
網址:
地址: 旺角通菜街1A-1L威達Deli 2商業大廈2樓B舖
電話: 2833 6228
(客戶資訊) 渣打卡高達15%食肆及網上簽賬回贈。立即登記：1836369。受條款及細則約束。

太子陵發
不過好撚逼人

暌記

正確